毒撚愛上人有錯？

想同佢有進一步關係，但又覺得自己襯佢唔起。心態上既改變又攪到自己怕怕醜醜咁。佢又似有男朋友又似冇好難捉摸 好想變返之前一齊嘻嘻哈哈咁
或者佢有男朋友我會開心D 起碼唔會ff 自己同佢岩唔岩

點都好，佢開心，又肯分享下比我聽，我都覺得滿足

我勸你都係揀過個易d入手嘅好過啦
無謂連friend都冇得做